Conversor de fechas de timestamp a formato legible y a la inversa.
Cerrar la ventana minimiza al tray.
Para cerrar se hace desde el tray.
Now() setea la fecha actual.
Desde el portapapeles reemplaza el txt del timestamp con elc ontenido del portapapeles.

Requiere .net 4 Client Profile

Bajo licensia MIT (copia en LICENSE)
Repo en https://bitbucket.org/einacio/conversorfechas.net